外國留學想cut/延期 上台plan (CSL)

就嚟去外國讀書 但iphone個上台plan仲有一年先完 想問我有冇得暫停/延期個plan因為每個月都要比成500蚊 足足有成年gap咗唔用得 又冇人會想用我電話收咗我個plan 唔想浪費白比成年錢 唔該晒

利申: 去咗門市問 個個sales答案都唔同仲叫我打上hotline

其實如你真的要離開香港 有齊証明 應該可以Stop Bill 但要截單你預左會幾煩 先去問問消委會意見 ㄧ定有方法的

另個iPhone係外國更有需要啦 唔通你外地升學唔使溝女咩

唔該晒 寫得唔清楚唔好意思 其實係指暫時轉個電話no比人 外國用新電話

推